懷疑心絞痛...

呢排有時夜晚坐定定果時胸口痛
仆街政府個死人排期要排到下年6 月
想問下私家大概要準備幾多銀兩做心臟檢查

急症check好快的

快手死啦

八婆個契仔係好快死